9up下ok?

1

終於

成功了

笑咗

媽啊 我得左啦

恭喜

請得獎者講下感言

謝謝

成功了一次就心滿意足 可以收工了
謝謝大家

此時此刻 只感到好眼訓

仲有幾耐唱

點解你又唔洗瞓

上咗車？

睇緊波

邊隊

咁快啲沖涼刷牙瞓啦

現正進行中

很好

皇馬 好撚眼訓

咁訓啦 仲睇

支持愛隊 要支持到最後一分鐘

精神!

咁啱嘅

冇咗c朗

仲有幾耐睇

咩姐？
未見過靚仔？

對靚女先有興趣

20分鐘

贏緊？

咁唔關我事 88

試下換個性別就ok

又想暗示我靚？ 唔好成日想讚我

明示到出面啦 仲邊到暗示牙

你又知靚 你見過咩

係 頭先stalk完你

我好忙架 講兩句都ok

3句啦

好 你愛隊加油！！！

你唔使訓 ？

諗起套垃圾真人電影
曬曬啲錢睇上下半集

失眠...

Whywhy

諗起都想喊

我都唔知

試下放鬆成個人咁訓

淨係知琴晚早瞓咗 醒個陣個人更加攰

見大家都訓唔著 俾大家欣賞下達哥既歌聲

可能因為生理時鐘太過唔穩定

象象記唔記得我
我呢啲傻仔你唔記得喇

會更加瞓唔著

利申 唔識的

唔好J me thanks

早2個鐘姐

睇下你條褲先

Ok

咩我條褲？
提我 我係有JJ?

叫得我象象
你改左名 但我之前無咩點起人底

你條褲應該濕曬 好似隔離個po咁

Ok象象

你提下我佢係邊個先可以叫

隔離post係講點放低前女友

叫你仗仗先

明明消失前你有份同我傾

㩒下制起下底咪知

拜拜

Not this

挽留

冇喇啵

就係因為我之前都無咩點起人底啊

唔好啊

(冇圖)搭完輕鐵條褲濕撚左

你消失前？

Fail

象仔份人比較後知後覺

你起底咪可以睇返佢之前叫咩名 豬

冇得你say no

開始懷疑佢真傻

不了 噁

京牙

佢應該連我之前個名都唔記得

Molamola

我知啦

你唔好對我亂黎

啊 你呢句 ex成日講

格劍

我都改左名 睇下你認唔認得我

岩岩再睇時 原來cm係唔會轉名 睇第3次先法國！！！ 絲打 你終於岀現了 你還好嗎？

佢抄我

果然係後知後覺

心諗 真係唔知

救命
求放過

對不起喔 我真係比較蠢 （雖然我唔想認）

Ok放你一馬

象象
好想你喔
還好 仲在生

最重要你還安好

頂 你唔講 我唔起底都唔知係你

無事無事

唔安好 差啲喊到 唔識番屋企

又話眼瞓

你現在在家嗎？

要訓了

我發覺講完眼訓之後係會精神左

眼瞓

快啦

唔好再咁傻

8888888888888

係真先好

因為有朋友黎左搵我 安撫左我送埋我番去
如果唔係可能我崩潰死 喊到癲左
因為冇人 第一次係街喊到咁大聲

屌 裝修？？？？？！？？

#:p#xm

早

唔ok

好衰啊你

做咩啊葉葉

呢排個人長期抑住 想4

快

發洩下就冇事嫁啦

吾系我講

針with我

發洩不到 日日都有唔同嘢搞到自己就頂唔住

可以
我都想針

返工？

約定你了

係了仲有其他

女啫
驚what

做我條女

我有男朋友了

是誰

點解有星星/楊桃

可以

皮寶今日有咩做

梳囉

幫幫家姐手湊女

發洩落我到

可愛不？

巧可愛

好餓

食野

煮野比我食

打#[sosad]#xm

快了

Okay

熱瘋了

同意

咩都好啦

冇得你唔ok

詩姐早晨

慘到

又喊乜牙

湊埋我

午安 紙

遊玩時開心一點不必掛念我

典牙

我立即馬上就 靜左。

早晨

早抖

食咗早餐沒

寶貝

返工啦望

個個都寶貝

唔見你問我

認到again
寶寶起我底

紅絲
你藍字就算啦好嘛

等緊啊

表面藍字實際紅字

唔係 其實係因為我見到沈晚你係咁問人認唔認得你
所以我先起

你有jerjer

唔係夠鐘啦咩

你又知我有嘅

未

我都未

上曬報紙啦

你假

知啦 實係床都未落

我小薯仔

扮乜

有幾難估

真過珍珠

難4

珍珠係車軚黎架喳

唔覺

咁真過車軚

唔信

點先信

食咗

杯面唔健康

因為你真係有jerjer 點信你無

激死真係

唔好死 死咗就出唔到街

見埋先死

有得見台主係威嘅

講到你未見過咁

遲到u badbad

反正冇人愛我要咁健康做咩

我愛樓主

唔湊5歲以上

55 ok

我聽日5歲生日

Okkk

呢刻沒姐

又扮

啲偽毒又出曬街

好得意！！

老大好百厭
唔想理佢

曳曳要打pp

咪你

我個粒呢

我真毒

我都未食 未到你啊
我排第一

你唔乖

巧
比你

溝我

好野 有糖糖食

Cow

我聽話過狗仔喎

考慮下

葉葉

-.-

全部都偽毒出哂街

屌你老毛

發夢個陣咪牛到

8 了

5p台台柱們

打左振機

屌

Ok loveu2

打緊g-.-

咩事咁心煩

開心？

唔叫

咪係

我呢

又示愛

撚會有人約毒撚出街咩

你都係

可能聽日就會有消息呢

唔等？

唔想煩住你

講到好為我著想咁喎

一齊啊

人真好

打機啊？

一向都好

一直打緊

Goodgood

而家叫

所以未唔煩住你囉
我知自己廢
成日比鬼捉

太遲了

我家毛

唔準你屌葉葉

don't cry
我心痛

講到我唔廢咁

點解成日都要鬥廢
大家唔好爭得唔得?

有嗰時又話比我知咩

等me?

等左你好奈啦

好事來

岩唔岩先

會等幾耐

濕了

一萬年

應該係好事

Ok有個時話你知

邊度濕

好

又得姐

眼睛

係你要爭

要打架嗎

係了

打機好過啦

唔洗出街咩

有嘢分散到注意力其實係好事

有街出

從此變左毒撚

我話其他人

從來都係毒撚

我話其他人牙屌

已經係毒撚了

真係好緊要

很減動

淨係回皮妹

我邊有
回多啲你啦

毒絲無人回

永遠

成日屈人有jerjer
落海係我條女黎

掛住我嘛 ？

皮寶sheshe

性別唔代表啲咩

用新的幸福 把遺憾包著
就這樣朝著 未來前進了

問題係 我無新幸福啊

去搵下

對自己好啲咪算

hehe黎講 我係直既都覺kenny好型

每次望到小斌女都有種好熟悉既感覺

唔需要勉強自己咁急搵
人嘅一生唔係只係得愛情

圖

其他野我夠了 我缺愛

Kenny關智斌新居大曝光

你先有

咪係囉
我話我識cow女姐 唔比我女人黎既咩

掛好久了
見你無上水

你又唔比？

真

唔准cow皮妹

乜

幾時教我

還好

Cow到洗上連登咩

呢句認同

已讀不回食屎狗

巧正啊得未

你都未比學費

唔知幾時seen咗sorry

約我

邊個咁衰 企出黎

Cow到女係都陪女啦

笑

有人認咗

冇心

多人搵到seen埋都唔知

電腦版badbad

幫你打埋一份

打緊機牙清

又賴

講到你冇同女打過咁

哦 大曬？

下次唔好啦

認真

你又真

Ok會注意返

我唔會對落海以外嘅人有興趣

認真地賴

實不相暪 我叫落海

自私打

每日一示愛 皮妹
我永遠都咁愛你

Lol 你有玩咩

滾

好似唔係

比人講中左

知咩事啦

Ok bye

錯你就認啦 賴電腦

Bye is me

咁你都諗到

有咩諗唔到先

Ok my bad

知了
以後唔煩你打機

Yes say hi to u

打大力啲

講到有煩過咁

未出世

出盡力了

的確有啊

你幾時有搵過我牙

溝妹妹仔

唔係姐姐就妹妹咖啦

一，兩次囉
我多數自己自私打

打機借bb

次次都我搵你喎 好似

爺孫戀

學野啦

講到你唔係咁
定你真係唔係

學單身狗有咩用

我冇咁老

唔記得啦

仲想屈我

女朋友未出世啊你自己話

你冇野值得我去屈

咁都係廿年左右姐
邊有可能做到爺爺

Me有jerjer

可以的

父女or爺孫戀

屈我嫌你煩

Mon咗幾耐？

886

父女

一直

只要係你

煩過你

服了

又8

咁你覺得我煩未啊？

我一直都係煩膠

Never

做愛咩感覺

佢幾時出世啊?
去醫院探下佢

有種愛嘅感覺

咁係我未夠努力

咁你肯努力沒

做過
明了

望下個主題先

認真up

Never
就係怕你覺得我煩

唔會的

做咩偷拍我

我搵唔到

渣

9up就真

口頭禪

食藥木

信了

係咪同我做

餵我

我係
係邊搵到?

講到未試過

男男也好

改改佢

我心入面

打左:0)先 中秋版就有

係呢個post問
我地冇人答到喎

屈到就斷了

睇曬

Kky試過

勁了

唔驚 你冇機會斷

邊個係kky

:0)

知道

佢有心串我地

用下腦

乖

真心問 (20分)

唉 知咩事

幫我壓住佢

U 0分

失望了

明知我冇

冇仔

Thanks for sharing

+

搵人坐爆佢

我傷了

女點坐爆？

我借比你

就咁坐有咩問題先

Cow我囉

借？

係你心裡面

打機先bye

你ok what

感動了

Cow kui

濕了？

無話比你牛

死了

最愛是你 無綠帽！ 無橙汁！

唔係同你講

夠冇話唔比

佢成日搭嗲

我濕晒了

人地話唔係同你講

系的

寶寶

你牛完女未啊又

有仔仔溝我

皮妹第一你第二好無

恭喜你
靚仔嗎？

你條女牛到未啊

大隻子

我呢?

係咪想隻dup?

肥絲

做咩事

yeah

No

哇
頭頂好綠

我明我明

唔 關 我 事 架 ！

你地咪再搞鳩我啦
皮妹係第一架
醉曖皮妹

咪搞破壞啦

佢地想離間我地

喺mtr見到有人上感情台

我信你BB

我黎

898

真人好令

多謝

相？

你好

咁好啦
我會消失讓自己一個抑鬱

唔搞破壞就比你留低

絕了

哭不出聲

以後唔回你了

Oh ya

唔好起小妹底牙

做緊乜

咁都杯我

橙

聽歌

安慰我

聽我唱

你唱咩先

想聽咩

你岀去真係同朋友講聲好 免得佢地擔心吖嘛

聽咩歌

明明佢係讚小妹靚女

苦瓜

唔sick

大概今生有些事

是提早都不可以

好啦 今次讓比你啦

唱得難聽你ok?

學下

咪就係

ok

明白其妙處

毒撚會口吃點rap

咁就好

收到風你唱歌幾好聽

收過啦

太skr了

我好攰 訓唔訓一陣好 但又驚今晚會訓唔著

咪瞓啦 瞓咗今晚真係唔洗瞓

Okay 咁我去訓啦

好啦早抖

發個好夢

知道象象

想嚇撚4人咩

Where

咩全世界最大音樂噴泉 唔想睇 我想要仔

釜山-多大浦

我想要女

加油

介紹沒

你幾歲？搵幾歲？要咩國家？

港女就好

較較個台

Must la

乖啦

無發夢呢

Hello

廢事入嚟你個夢嚇你啦

好悶啊

樓豬好靚仔

見過？

羨慕你

未 你都冇提我

膠都廢事比-.-

瘋狂打g

咁驚

咩 真心覺得你應該係靚仔

專業笑鳩毒撚

我唔做呢啲嘢

教了

又有人示愛

知道啦 你話你係痴線佬嘛

你？

佢拒絕我

你認真點 唔好淨係讚人靚仔嘛

我唔拒絕

冇電叉 得返15%

佢話我好好人

咁點

搶咗表妹尿袋

報咗驚

歪

Hk ed?

係 你好好人

好人卡

偷器官

係 毒撚恐怖到連我自己都驚咗自己

ysssssss
深圳好撚熱同好多泡狗

咁啱嘅我又係喎

好在我唔會自己驚左自己

得我同你明唉

因為你唔係毒撚

香港咪又係

收啱風沒

我見到反光物體會驚到瀨屎

人生木22了

點解

你生日？

見人見智啦

無人想知

未見過有人可以柒撚到咁

個個都話自己醜 唔通個個都想醜咩

有得揀邊個想做柒頭

樓豬多女 岩啦一定

你自己睇自己係啫

有時真係想自己有返啲自信

經歷過太多次
由其係大學更加覺得外表真係好重要

屌你又派卡

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純嘅女仔有魅力，素顏嘅女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

佢收完再轉贈

男人有適當自信好重要 但其實自信唔一定係建基於外表

歪派俾我

靚仔係呢個世上真係好多著數

因為你真係好好人

至少出街唔使長期望地吓

真心講 有內涵+性格好既男 就算唔靚仔 一樣大把女仔鍾意

我唔敢行出第一步
覺得溝女應該要做嘅嘢我做就會變到好嘔心

但你唔靚仔 跟本就唔會同人開到話題

哩個真
吓吓俾人end topic

1001

會咩？
我係留言終結者

cls我問肥葉佢咁答姐係咩意思
佢話佢唔想同我傾落去

嘔心?

yes 47頭學人溝女
人唔笑 浮狗都笑

可憐泡泡

csl 真係屌佢

屋企收到20mbps 睇波都睇唔到

毒撚人生不意外

支持環保

你唔柒啊
柒得過我?

#

yes csl真係好廢

我諗我冇輸嘅空間

有內涵+性格好＝有錢？

唔驚啦
最多第日去相體

U badbad

no la 用wifi睇得好順

明明720p咋

熱4

笑出聲

起碼你會有好多野勁過人
你唔算好差

去俾人笑咩

會唔會係你既呢種感覺太誇張咋？

人生冇意義啊叻女

咩公式黎

eg 9up

今次到你

事實都證明左唔係啦 你都有女朋友啊

咁比左錢唔用data 好哂

有個女仔同佢d fd講覺得帶唔到我出街

同光加熱等於火差唔多

驚比你笑炸

儀毒confirmed

想同泡泡想體？

相體

我都覺
但其實自己都接受唔到自己去溝仔

關咩事

巧
記得留比我

不了

帶唔帶到岀街 真心談吐果啲都好重要架喎

咁仆街
呢啲女唔要都擺

你樣子係正常毒撚樣?

金鐘毒撚好樣過我啦

唔好啦
我失禮你地

點解我唔識架

哩句我講先啱

都係走先

因為我毒

今次再輸我就唔再黎呢度傾計

毒毒的女都會有好吸引既地方
因為依家太多豪放既女仔

對你有興趣

無人敢搶

證明你唔夠毒

咁我地全部人都會讓你

不要不要

唔得

咁計架咩

準時9點9睇達哥算唔算毒

我唔會

睇波好過啦

我真係無睇

西甲好小可咁早

你接受到咩
我真人好怕生保
唔係未試過有人主動想同我傾計
但我會變留言終結者同忍唔住閪臉
其實只係未習慣
所以佢地試多幾次就會放棄我
我又變番邊緣人

開心番啲嗎？

屌牙

叫春時間 中秋注定我一人

係佢陪完我

召喚峽谷見

女多

同屋企人過節

半棄game

返工

我講緊你

樓主不嬲多女

咪主動d撩下人9up囉

今年冇得fifa

我對住陌生人都會好拘謹
不過如果對住有意思既人我會主動啲

冇玩fifa 冇PS4

唔識玩了

以前用開提摩

高手先用提摩

咪係囉 好正常啊

因為

做到就唔會煩啦

岩

見到仔就過去9up下囉

早晨 我烤肉緊

頭頂綠了

唔知
我都唔想
其實係個唔熟嘅環境有人主動同我講野我係好開心嫁
但又好緊張
答啲答案太短搞到人繼續唔到

點解成日講呢句

皮妹加油

今日咁岩姐
係我同皮妹之間既事

其實對女比起對仔已經好好多嫁啦
但要我主動同仔9up，有啲難
難度由對女仔開始升得唔得

皮妹對其他人有興趣了
木二二了
走了

Y

有嗎？

no
善良的薯姐

唔好走
我只對你有興趣

#786

講下你又信

Badbad

明明係驚我地失禮你

冇得唔派

落海BB
你誤會啦

我信我自己

琴晚烤完

Who

Thank you

係因為而家打字借
冇面對面
你又唔知我係邊個

都可以啊

唔好咁摺就ok 啦

唔係呀 同我你冇野喎

但係點解要黑面

唔講啦 廢事你喊

即係純粹你唔係真係西 而係你天生西 ？

慘

唔慘

點定義毒

我慘

望下我個樣

又想話我蠢 ？

緊張
我想有人主動同我講野
但我又覺得唔習慣好想逃避

唔係我慘咪得

Okay send me

冇啊 你自己講咖炸

想點sd

但緊張唔等於要黑面架喎
我都係天生黑面既人 但明明我就無黑

自貼

我應該唔算天生西面
係個樣呆呆地
笑起黎on99果類

Here?

明架啦 我又長知識

咁聽上去幾好啊

Yesss

諗諗先

示愛

你有冇jerjer先

唔使諗啦

感謝你

傾緊咩

我都唔知..

慣咗深思熟慮

你想傾咩

傾咩都可以

Wowowowowowowowow

你開個topic~~~~~~~

個半條去咗邊先

Woho

on99
全部喵喵醬

得小妹真絲

正常天生閪面應該比人感覺好惡
但我個樣應該好好恰，好易話為咁
連啲閪客都會簡我落手
而個樣惡啲嘅同事帶位平時係冇咩閪客出聲

Wow乜其實

姐姐保護你

我幫你屌客

文姐

我唔敢啊
我承認我的確幾好恰

我就係唔笑個樣就好撚閪
但一笑就好on9

想睇

沒人喜歡我 886

走開~!走開~!

我都係
我一唔笑就俾ex問我做咩咁惡
但我一笑就覺得自己好低b

Stay with me everyday
Stick to me everyday

發吽逗個陣又係閪面樣
天生閪你估我想㗎咩
但我笑點又好低

翻滾小子萬歲～

我得兩個表情 西面同笑 無架啦

Me like you

感謝了
但難怪佢地唔耐煩
我餐廳個位旺
成日多人等位
有時炒起場上黎佢地平均要等半個鐘以上
但有時留大枱又比人屌唔入客
唔留大枱又會比人屌
冇法，出得黎見人預左

講句嘢嚟聽下？

Wow你話自己深思熟慮

我都想
有時天生西面都幾好啊
有咁易比人呃同比人恰

你平時返工應該會好攰

我最鍾意落海啦

大家平時已經見識到我成日衝岀黎啦

一啲都唔好

皮皮準備！！！！！！38頁了

但未聽過聲

唔好同皮皮搶1001

我把聲都好惡了

唔關聲事 係講野內容

唔止把聲

屌你老消

鍾意啲沙沙地聲 巧正

老消決定取消所有事宜

張柏芝

mo哥

mk post

啜啜

話說
有冇試過出街比陌生人借錢?
試過幾次

而且成日比人問路
可能天生好人樣黎
又成日比人發卡

抄me 講野

肥柏葉？

是我

係我嫁

958

成日有架啦

果d呃人既

見人就借幾蚊

成個post都成陣毒味喎
上面班毒撚好噁心

幾蚊就算啦 有機會真係有需要

咁又無
問路都有

走開啦 當我係水泡

有版權？

其實果幾蚊幫到人唔係唔想借
但怕自己比人呃

5串牛柏葉/10串牛柏葉

偽毒黎，你信佢地？

態度問題

借錢借到好似拎錢咁 我屌佢老母啦

我拎去打機都唔撚益你

合格

傻豬嚟嘅

yes 我對你既甜言蜜語都有

咁我都係好聲好氣先會借既

睇穿你

大陸人一定唔撚會借

收皮啦

係有次同到同校同學冇錢番屋企
覺得應該係真
所以借多少少比佢番屋但

就咁睇佢地打字都想像到真人個樣有幾毒

毛哥另計

有d呀叔真係好撚無禮貌

係mtr門口問人借

我話冇 然後講左句你都on9借左比你我仲洗打機既

邊個係毛哥

唔好意思
我好嘔心

bb

咁呢d就另計啦

好勇猛

怕自己比人呃

中一果陣試過搭巴士得張一百蚊紙
有個師姐借左10蚊比我 想搵返佢 但搵唔到

係呀
你想你走定我走

冬天先返黎搵我

果陣有幾個fd 佢得一個 我就唔信佢可以做到d乜

攬攬糖糖寶寶嘻嘻

比人呃咪當交學費囉

如果學生哥借會易啲

開

搶1001先

y 啊 不要嫌棄me

下次帶你出街郁鳩啲廢老